{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008524",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "비건마마"
    },
    "text": "ソウル大学入口駅の近くに位置するビーガンカフェビーガンママは、快適で洗練されたインテリアとして有名です。 このカフェは、健康に役立つ植物性材料を使用して料理を作ります。 すべてのコーヒーはフルーツコーヒー豆を使用し、飲み物はビーガン飲料とノンビーガン飲料があります。 パンはビーガンパンのみ提供されます。 ビーガンママは完璧なカフェではありませんが、良い材料を使おうと努力しています。 お母さんの好きなようにおいしく健康的な食べ物を準備しようと思います。 ビーガンママはネイバースマートストアでも注文可能です。 アクセスはソウル大入口駅の5番出口を出て、2番目の右側の道に入ると「ビーガンママ」カフェビルがあります。 メニューにはかぼちゃ米ケーキ、もち米タルト、オーガニック全粒粉ビーガンスコーン、オーガニック全粒粉ビーガンマドレーヌ、シーズンメニューのグルテンフリーレモン玄米キューブ、ビーガン豆腐キューブ、オーガニック全粒粉ビーガンビスコッティ、そして様々なコーヒーメニューが提供されます。 価格はそれぞれ6,000ウォンから2,000ウォンまで様々です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーガンママはどのようなインテリアを持っていますか？",
            "answer": "ビーガンママは快適で洗練されたインテリアを持っています。"
        },
        {
            "question": "ビーガンママはどのような材料を使用して料理を作りますか？",
            "answer": "ビーガンママは健康に役立つ植物性材料を使用して料理を作ります。"
        },
        {
            "question": "ビーガンママのコーヒーはどのような豆を使用していますか？",
            "answer": "ビーガンママのコーヒーはフルーツコーヒー豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ビーガンママではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "ビーガンママではビーガン飲料とノンビーガン飲料が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビーガンママではパンは何が提供されていますか？",
            "answer": "ビーガンママではビーガンパンのみ提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビーガンママは完璧なカフェですか？",
            "answer": "ビーガンママは完璧なカフェではありませんが、良い材料を使おうと努力しています。"
        },
        {
            "question": "ビーガンママはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ビーガンママはソウル大学入口駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビーガンママへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ビーガンママへのアクセスは、ソウル大学入口駅の5番出口を出て、2番目の右側の道に入ると「ビーガンママ」カフェビルがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーガンママのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ビーガンママのメニューにはかぼちゃ米ケーキ、もち米タルト、オーガニック全粒粉ビーガンスコーン、オーガニック全粒粉ビーガンマドレーヌ、シーズンメニューのグルテンフリーレモン玄米キューブ、ビーガン豆腐キューブ、オーガニック全粒粉ビーガンビスコッティ、そして様々なコーヒーメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビーガンママの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ビーガンママの価格はそれぞれ6,000ウォンから2,000ウォンまで様々です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 509
    }
}